# IT_code_hw6


# домашняя работа 6

1) Придумать предметную область и расписать по ней 3-4 модели (обязательно
использовать связи foreign_key и many_to_many)
2) Написать 10 запросов к вашим моделям и оформить отдельным файлом на
уровне проекта (query.txt), где будет текст запроса, непосредственно сам
запрос и полученный вывод)